-Lag crontab på manager som sjekker "status" på alle VM'er, og rapporterer feil til discord webhook.
    - lage script som finner ip til alle aktive vm'er
- Lag crontab på manager som puller ned git repo på alle aktive vm'er.
- Lag status report script for webservers. Must be compatible with docker.
- Lag status report script for balancer. Restarter om tjenesten er nede.
- Lag script som flytter balancer floating ip over til en miderltidig "nede" side under konstruksjon.
    - production script
- Flytt alt til docker swarm



Production on/off script

- if/else for down up
-